如果「醜陋的中國人」今日先寫

柏楊會點樣俾人批鬥法呢？

文妓日日屌，話歧視中国人

你今日係大陸拎出黎睇都肯定俾人批鬥

非法集結
不誠實使用電腦
煽動造謠罪
煸惑他人

最大機會：
冇可疑

其實D point 好多都係佢五六十年代D雜文寫落

只要改個名做 醜陋的台灣人就無事

偷換概念

唔駛大陸，香港都俾人鬥死加淋紅油